尋尋覓覓真係好攰

Keep住去搵一樣野其實真係會好辛苦 ，眼見身邊好多朋友都呻無另一伴，有時都要比自己抖下 ，諗咁多盞自己辛苦
利申冇女

一

就係有種無力感會令人沮喪

三年唔發市，發市當三年。一年幾個我試過，依家兩年一個都冇又係咁過。
人生好玩之處就係咁，你從來預測唔到佢會幾時來、幾時走

I know you 're somewhere out there
Somewhere far away